如果比你同你個ex講一句野既話你想同佢講咩？

我可能會講sorry啊.比唔到最好既野你 但都希望你可以幸福
你地呢？將你地心裏面個講個句放上黎

屌你老母 完

SAME

清好似好大怨氣咁 綠左？

今晚

我過我好好

原來你都對我唔差

可唔可以再黎多次

I am sorry

幸好你的離開，我才遇到我的太太，生一對兒女，非常感恩。

求下你唔好再搵我

我唔係唔愛你
係我冇能力愛你

點解當初要扔低我等我就快放低你嘅時候就揾翻我

有時要走左先識珍惜 但一切都已經太遲

決定分手嗰陣同而家都清楚冇可能會一齊落去
不過而家遇到冇咁好情況嘅時候 會諗起佢嘅好

可唔可以再比多次機會我

當初我真係好愛你

咁絲打你地而加仲拖住？

過左就無得番轉頭

斬左冇再聯絡，但嗰陣真係hurt得好深

有時斬得快可能仲好 唔係最後可能hurt得仲深

好掛住你

寧願斷絕來往 就這麼
我會消失 讓自己 一個抑鬱
道謝你絕情絕得送上這種惡疾